968, 686, 750的比較

大家性質類似，點解只有686炒起？